12.27 音樂界罷工街站取消

❌ #取消 音樂界街站準備不足取消❌
Source :

push

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER